《天才麻將少女》作者表明作品過半數角色是女同性戀孩子

在2016年時作者小林立就曾在自家博客上清楚表明天麻登場的所有女性角色都是處女，連媽媽屬性的角色也是處女。

都已是為人母親怎可能還是處女？難道《天才麻將少女》裡的媽媽全員都是”聖母”嗎？
為了解答這個疑惑，小林立最近就再次發文解說《天才麻將少女》的一些設定：

關於作品角色的性取向，小林立表明包括已婚者，登場人物有半數以上是同性戀，有兩成是雙性戀，由於有iPS這樣的方法，超過一半的登場角色是女同性戀的孩子，《天才麻將少女》的世界是容許同性戀結婚的。

邊會得半數咁少

佢想講有係bi

小林立到底是女定男

都係一個問題

百合廚真係好煩

果d難民番垃圾一樣

完全唔可以有男角

為學天麻先睇呢套漫畫姐

驗眼

點兔都冇男

唔計老豆阿爺果d

有你又不計，咁玩哂啦=,=

好波
支持

百合

呢個問題問得好，我都想知道答案

佢畫呢套野唔係為左尋親咩 係唔係搵到所以唔再出幾耐無更新過

唔知2021年有冇得睇3期

有乜咁出奇 福本伸行本本都剩喺畫男人啦

而家套野做到邊? 好似好撚多年前睇佢先打完臨海準備入決賽, E家完左決賽未

好似打緊決賽先鋒戰

新子憧一定係剩低果兩成

好似三四年無睇，好彩棄左，到死都唔知出完未

GJ部

d回憶勁撚到